無知一問，急！！

湖廣鐵路債券中共唔認數 主要係原有主權推倒 同埋非經濟債券，係富有侵略性。

咁我想問 如果一帶一路 非洲國家主權推倒 又同時持有湖廣債券，可唔可以唔還錢 如果中共逼非洲還 就拎張債券抵銷？？

利申：買左幾張，價值過億，想賣去非洲國家 同非洲有錢齊齊賺